警員大鬧市民：你住公屋架你有咩地位

記者有解釋

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

迴力鏢

吊你！跟據你隻狗嘅邏輯，你班毅進仔，學歷低，咁有咩地位呀？仆街，講野用吓嗰腦先。我咁講一哥、林鄭都唔夠膽咁講。

出二手糧 交二手稅 住既狗宿咪又係公營房屋
又有幾撚高社會地位

原來係曲線

好似好多警察，退休警都係住緊公屋
宿舍其實都係似公屋格局

no stake in the society中文版

lm

一個住宿舍嘅人笑一個住公屋嘅人

利申住私樓